# Instrucoes

Aponte no seu roteador o endereco api.taskmanager.dev para sua maquina de desenvolvimento na porta 3001

O arquivo de testes para a extensao do Chrome Postman esta localizado dentro da pasta spec
